新手入門，高手請入

小妹想學下影下d復古懷舊相
有咩機好推薦？

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

小妹見識小，呢部係？

fujifilm XT series

XT3

利申

我個人生得高

我對手唔生得高

好似幾靚仔

人生得高都已經贏哂

Leica M6+大頭九

Iphone + Snapseed

個鏡一set?

散買

鏡頭都係Fujifilm
XF 35mm f2

咩價錢？

善用price com

Sorry,新手唔識，下次識

Fuji 係休閒機
如果要工作用，我都係建議用其他廠
價錢自己留意下

有咩推介

Nikon
Canon
Sony
Panasonic
去集中帖P.1 有推介
或者問下人

復古懷舊相
即係影咩

我估菲林色

咁一定要富士啦

相機係攞嚟用㗎
唔一定要用其他機先至可以開工

係阿